[教你煎牛扒 ]royal級Rib Eye

美國prime級牛扒， 全美國只有2% 嘅牛扒有呢個質數

Lm學野

我拎塊牛扒 出Room temperture 兩分鐘, 咁樣先會避免 塊牛扒 內面太過 cold, do you get what I mean?

ok sir

兩分點溶雪？膠post完

大概11點3有得食， 今次煎牛扒 我會選用 fast flip method, 意思即係每15秒反一次

係, 隻牛今日先劏

上水屠房今日新鮮劏

教學食完先出， 而家好撚肚餓

你一定識好多人 仲要位位應該都係猛料唔小嘢, 香港嚟講基本上無人食到呢種Royal級既牛, 你仲要原隻運到嚟上水劏
利害！

係
有錢都買唔到

可唔可以介紹

講黎一匹布咁長... 先去美國幫隻prime牛打J，帶D牛精過關返香港.......

between 同場加影 royal級香腸

眼紅

好好地塊扒點解會Forzen左

唔洗咁呀 好失禮你咩